大家記唔記得第一次入市輸幾多

輸 9 萬
當年 year 2
有陰影

3000即刻止蝕。

買盈富 真係純粹試下買賣過下癮 賺左1000就放曬

過兩星期就好似股joy了

如果我識咁諗就好
諗返都肉痛

咁後生就有9萬輸

大難不死必有後福。

唔識死玩牛熊
由幾千輸到兩萬幾
Year2

100鎂 嚇撚到賴屎

4萬

贏兩千

輸一格，嚇撚到走

家陣牛熊唔玩極限唔過癮

8萬5
沽日元孖展 25 倍

23歲輸左接近3萬😭😭

一萬一

我都係
輸咗反而大膽咗

嬴2萬

yr2
啱啱輸4萬

YEAR 2 咁有錢

儲儲下
輸曬

一萬

11蚊入883
13蚊再入
即蟹

蟹左2 3年先上返15放

另一隻151，好似5.5入，蟹到3.5，又係2年後7 8蚊放

800蚊

Year2 入左5仔 宜加輸緊6萬幾
個時仲唔識死allin牛熊 輸左6萬
宜加努力追緊

唉...我都係

玩過牛熊，玩過輪⋯
好似輸五萬走⋯
十幾年前嘅事⋯到宜家都唔敢再入⋯

回返本未?

咁現在你全正股嗎

$200

玩極牛極熊
羸左500蚊就無玩
賭波好過

有贏
果陣入左 1手 005 同 1手1098
005當時升2蚊走左
1098 仲楂到依家 , 收左好多次息

第一次玩牛熊入兩手輸400離場
之後玩正股又輸500
尋日到今朝又輸三千幾
唉屌開始唔敢再玩
利申學生 新手

12年，6x蚊買hsbc

第1次買細價股買卓越，跌少少好驚，輸左2千

輸一半 用呢個倉賺翻之後，對風險管理好睇重

3日前第一次入市
完全唔識玩
依家總共蝕3000蚊

放咗未

$2000 買qq輪
賺$400

手續費都唔見左600蚊
玩隻細價股
自己又小本金
唔識睇大市走勢既我表示
前日如果我放左隻股都只係total蝕1000幾蚊
今日比個市嚇到震走埋.所以蝕total 3000蚊度

-3,500 坐到追翻

賭錢我真係轉過撚頭都搵幾百蚊,講緊只係200-300蚊1注
不過賭錢風險當然大好多

第一日買個隻股0.40
趺到得返0.36大約
我都嚇到瀨左屎
好彩走得快
今日好似得返0.30

中午個大市應該會升返D

19歲 3萬

3萬je
大注買一場波都搵返

之前玩港股 上年轉美股 頭半了12萬贏左4 萬

之後屎忽痕玩沽空 輸哂d profit

暫時贏梗萬幾蚊

當年乜都唔識
roommate話騰訊應該幾好
一唔一齊夾錢買
咁就跟住買，賺左之後就大家分錢

頭半年

玩左幾耐股?

走咗就好

贏3000之後倒輸8000